入去啦，開花冇用架

其他區開花佢地係其他區調人架咋，而家係全部北區調哂入去，集中哂去暴大架啦，其他區班狗唔撚理架啦，家長去冇用架啦，中大手足係唔會走架，佢地而家守緊屋企呀大佬，一係就家長接去醫院。
其他區手足，入去聚人反圍啦，你冇第二個辦法架啦。班狗 d 資源去個邊架啦，暴大失守香港人就玩完架啦。